[記錄]500蚊上10000

1）切爾達[0] @2.06

得一場都gg

定d黎

Same road

0:1

1-1 定d黎

夠膽就cup埋佢

2) 利物浦 [-0.5/-1] @1.86 $500

0:2

10:30?

等緊最聯個場轉盤